# Candy Hubs

O desenvolvimento do presente projeto é parte componente de um dos instrumentos de avaliação da disciplina de Marcação e Layout WEB, do Instituto Federal de São Paulo - Campus Birigui. A atividade tinha como intuito o desenvolvimento de uma página WEB que contemplasse todos os conteúdos aprendidos em HTML/CSS/JavaScript.
